時下中學生仲有冇人睇金庸？

有班低form問番我邊個黎

唔記得開係學術台

其實都有幾多人睇嘅 起碼我身邊啲朋友都有睇

當年中學日日煲 堂堂煲 好懷念

老早無人睇啦，連劇集都無播就好難吸引後生

屌

我諗有